求救 隻bb貓火新入屋第一晚零晨係度亂叫

隻新貓大約係兩個月
出齊牙仔
岩岩捉到有蝨係身 已經清好
但安全起見 入籠隔離廢事傳染比屋企本身隻貓
問題就黎 隻bb貓成晚喵過不停
喵到喉嚨痛聲沙哂都係咁叫
有時叫叫下會恰下眼訓
不過一醒就會狂叫
想抱佢出黎 佢就會大大力咬人
佢而家仲叫緊 我睇佢對眼仔都紅哂 應該冇訓過教好
我知佢想出籠 但真係冇辨法
因為我屋企隻大貓會追殺佢

究竟可以點先令佢收聲
我真係好眼訓

會唔會係大貓搞到佢好驚

搵塊布包住個貓籠

大貓係房訓到豬頭咁

一早包好哂 六邊都有圍
啲野仲要新買 以防有大貓啲味
連佢個貓袋都放埋入籠

有冇鞋盒 紙箱

試吓放佢出嚟接觸下新環境
唔好俾隻大貓出嚟

佢唔入 淨係入貓袋
然後坐係最深處鳩叫
Feel到佢好嬲

放過 佢會匿係梳化底果啲
大貓太懶 成晚係房冇出過廳

佢係咪因為新環境不安

我諗係掛 但我未見過會不安到一訓醒就要發脾氣

我怕到聽朝 佢會啞

俾佢匿一陣 過一陣佢就自己出嚟探索新環境

唔知關唔關佢戴左除蝨帶事
佢想走出個籠嘅意欲好高
係咁嗌係咁嗌 一有力就用力咬個籠

一係就放佢出嚟 由得佢周圍行

俾佢出嚟自由活動啦
唔好跟住佢 俾佢自己行
記得一定要閂好門窗

我冇方法捉得返佢
同埋唔確定佢身上係咪真係冇蝨

緊係唔好捉佢啦 你愈捉佢佢愈驚
有得佢自己周圍行吓唔好理佢

應該唔太關事
始終第一晚係會激動d

咁你放佢出黎
佢會自己搵地方匿
唔好夾硬要抱佢，捉佢

因為隻貓係貨倉啲貓
捉到果時身上好多木蝨
佢清乾淨冇幾耐
唔確定佢真係乾淨
我要等幫佢清理好同睇好醫生先可以放

同埋屋企有隻大貓
我怕放佢出黎 大貓會比佢恰
我隻大貓好細膽

人地bb 黎
新環境 咩都係新 又無媽媽係身邊 更加無兄弟姊妹陪
仲有個陌生人成日想捉你
唔驚就假

想當年我隻痴線貓又係瘋狂咁叫

咁你想要環境乾淨 定 佢安定d?
要取捨下wo

佢連埋自己個貓袋係籠入面
冇人捉佢 冇人搞佢
係我男朋友走左之後就對住我不停叫不停叫
男朋友係度果陣連趾甲都可以剪

情況許可就放左出黎再講la
可能隻大既都唔驚呢
同埋遲早都要習慣下格

有時動物d野好難預計
我以前假設過，大貓會蝦隻細
點知2隻出到黎
大既又唔係好理隻細

佢熟你男朋友多d?

其實呢幾日都係只可以忍下

貓b 係新環境係會痴線

我睇過鬼佬講既野
話放d 輕音樂都有幫助
唔知真唔知
又話你可以keep住細細聲同佢講野，等佢冷靜dd
大忌：唔好夾硬捉佢抱佢

如果我放佢出黎 佢身真係唔乾淨
我第日要搵滅蟲公司搞
佢就可能要寄養暫住
到時就可能人地條友4點幾上黎開post

我係youtube搵左啲咩放輕鬆兩粒鐘
再播比佢聽 感化佢 結果佢連環拳我部機

我冇抱過佢 因為我唔想大貓唔高興
大貓同我同床訓
同埋我行近少少佢就出我拳

咁真係好難搞

早就唔應該帶佢返屋企住

我問你如果你係小朋友 比人捉撚左去個新既地方 比人lock係個籠到，之後出面有個大人訓撚緊覺 你驚唔撚驚？

佢熟你男朋友多d? [/quote]
我男朋友唔怕痛 由得佢整到損哂
其實我地知佢驚 已經特登比左個空間佢匿
冇諗過佢會係個窿仔就係咁嗌

其實重點唔係真係話放佢出黎果野，而係佢出左黎之黎一定會搵地方匿
咁佢覺得安全既時候應該就無咁嘈

咁幾時先拎得

差唔多隻隻bb 貓都係咁架喎

去到新屋企係要適應下既

出拳，好搞笑
呢幾日你地（包括隻貓）都係唔使訓架喇

放定水同糧係附近等佢自己叫飽佢啦
得閒望下佢點
頭幾日應該直頭唔食唔促唔痾Tim
想當年我都好撚擔心
畀d時間啦

到時就會係我嗌
因為我會覺得放左佢出黎 我隻大貓唔安全
然後佢就會上黎開post 求救 個on99係自己屋第嘅一晚晨早流流係度亂叫

我隻大貓係bb果陣好乖
第一日返黎比個細垃圾桶 塞佢入去
佢真係邊度都唔去
第一次發脾氣係兩歲 因為貪玩整斷左自己手指甲 痛到比人掂就會嬲

淨係睇文字都覺得你好慘

我湊過幾隻
幾乎隻隻都好痴線
叫到拆天 周圍走周圍匿
通常都嘈幾日至一星期度
果時我都好想死
根本訓唔到覺

你隻大貓超乖呀
難怪你咁錫佢
大貓好緊要
不過細貓都好需要愛護 2邊都平衡下

佢岩岩食飽 唔係邊黎咁好力嗌

咁你隻貓而家幾大 有冇圖

我隻大+男朋友

新黎

求下大家唔好相認

其實我眼訓到精神錯亂 狂打錯字
希望大家唔好乜我老母 我都唔想

咁佢肯食野真係算係咁 好叻
真係要讚下佢
好多貓b都不吃不喝不痾忍到無咁驚為止架

你果隻 超靚
我隻痴線西好醜樣，同埋佢香左啦

香左 rip

我都好怕我隻貓會香
成日係見到啲post話八歲十歲冇啦啦香
我就好驚 佢今年4歲
我每次一諗到佢會香 我就好想喊

兩隻都係執

佢陪我大
我喊到痴左線 佢走果日我喊到成間醫院都聽到
仲有個阿姨走黎畀紙巾我

唉，俱往矣
而家屋企呢隻超乖
但嚴格來講唔算係我既

陪得佢幾多得幾多啦
果時我好後悔成日唔係香港，錯過左d時間

點解你地執都執到d咁靚既貓 技能黎？

一諗到呢啲情景就好想喊
我係連初初佢半歲拎佢去絕育
放低半日都會喊好怕佢會怕痛
係醫院度自己孤零零

最新消息 我發現我係佢面前奇奇怪怪 佢會冇咁嘈

我喊左足足成個禮拜先停
其實諗真d
佢比我早走係幸福既事
我走先既話都唔知邊個可以同我一樣咁照顧、咁愛佢

以前我就最驚放低佢去醫院要麻醉
好驚麻醉完醒唔番
同埋佢勁驚醫院
試過驚到忍住幾日唔痾， 一番到屋企一次過痾左幾次

可能有人陪住無咁驚

要好似哄細蚊仔咁

我同佢隔左三尺 埋過三尺佢就吠我
係吠

岩岩做左set空中踩單車同老江湖一字馬
佢望望下合埋左眼
好似有啲料到

正常都驚醫院 唔係打針就開刀
點都要痛
比你講到我好想入去攬到大貓訓 唔鳩理佢

晨早流流見到個癲既係度唔知做乜柒 合埋眼廢時彩你咋呱

我都係岩岩加貓
頭幾日真係要好忍心困住佢先
點嗌都唔好理，你唔好發岀任何聲音

唔嘈就得啦
我既要求已經降到地球核心

咁你果隻有冇喉嚨痛

咁人地真係細蚊仔黎

呢位絲打幾鬼搞鬼
總之靜落黎就得啦

咁誇
人地bb 仔都好需要你錫架
大貓已經係大人，可以獨當一面架啦

你地就好
咁多貓

更新 我岩岩播緊史上最好聽（youtube話）嘅大悲咒比佢聽
佢淨左兩分鐘 （恰著左）就繼續嗌

太眼訓
冇播嘅原因係電話冇電熄左（電話都攰）

佢永遠都係我粒小bb
佢冇野係唔驚 人 狗 任何貓
有陌生人黎我屋企 佢會驚到匿埋房個櫃頂最入
去睇獸醫覆診 隔黎有隻大狗吠左野 佢驚到縮埋一舊狂震
去到人地啲幾隻貓嘅屋企 不論啲貓大過佢定細過佢
佢都想同啲貓做朋友 然後比其他貓鬧 再面懞懞咁走

屌你

貓B一定係咁 當初我接我細女返黎都係
叫到我都好怕佢會啞 係幾日後就唔再嘈
你大貓性格同我大仔有啲似 我諗2-3日就可以放出籠相處下
唔打大架就ok 如見到大貓比人恰 反擊唔到
適當時你要企出黎叫停細貓 要比細貓知 佢唔係大佬
同埋細貓會係咁叫係因為驚>嬲 比啲耐性

急屎急尿

如果有多啲大貓+大仔性格嘅貓就好
佢家下唔單止嗌 仲會出爪亂爪
我好驚佢會整損自己
我岩岩望過下 佢眼仔紅哂 似係捱夜唔訓狂叫

已經7點 我隻大貓連出房痾尿都唔敢
平時佢六點幾就自己開門出

其實貓bb好少叫 係咁叫都因為唔舒服
可以因爲唔夠暖/肚餓等等
我之前放個暖水袋 再用毛巾包住佢就冇事

大貓兇佢 真係得個兇
其實自己驚到標屎

困住細貓唔好再理佢住

唔戴手套 捉實佢
知佢會咬會抓 但都要俾佢感受下你嘅體溫

琴晚十點幾食左一罐罐頭
周圍包左隔熱 有比毛巾佢

上當年我隻B都係瘋狂鳩叫
但一放佢出黎就冇咩叫
快啲俾佢同大貓玩熟就唔會咁應該

岩岩帶大貓食完早餐+廁所